MC Jin首新廣告歌真係幾好廳

啱啱先除面具已經開始有咁多廣告接
Btw佢啲普通話好大進步

Topic打錯字
聽

我覺得不行啊，屌你老母臭閪

Pish